【國際戰線幫幫手】一 人 一 抗 爭 歌

沉咗再 po 過，幫手推

是咁的，有外國朋友想整一個網頁，每個月以一個抗爭地方做主題整 playlist，收集同記錄世界各地唔同抗爭者喺社運時期聽嘅歌，原因喺想以音樂 connect 大家 ，以唔同方法保留大家抗爭時嘅感覺同埋經歷，同時分享世界唔同角落嘅抗爭消息。

香港會係第一個 playlist，之後會繼續收集嚟自智利，伊拉克，加泰隆尼亞等等地方嘅歌。遲少少可能會開一個 physical location 喺法國 Normandy 一個叫做 Caen 嘅城市

想要咩歌：
可以係代表到運動嘅歌曲 / 自家製 / 任何喺運動期間觸動到自己嘅音樂

樓主就幫大家寫咗《榮光》先，大家自由發揮，鐘意嘅都可以分享下聽歌感受，或者點解揀呢啲歌

或者大家有咩 creative input 都可以發表下

------------------------------
朋友 message 原文：

The « Cobbles of Caen » / Le pavé Caennais

I am writing you about a French project I’m involved in, a local news website which aims to inform the public about local struggle actions. I’m undertaking the « cultural page ». The project has just started and the website is still under-construction. The idea is to publish, every month a music playlist made by a collective in struggle, a good way to bring people to it. As the Yellow Jacket in France is now finding new ways to mobilize people, we need to adapt and share our struggles.

HK is engaged in a fight against CPC since several months, we support you and would like to inform others about your cause. Behind the singularities of national actions, music is keen to gather people.

The playlist we are working on is wildly open and I would like to integrate songs of the HK protest. So what do you listen to recently ? It can be a protest song, HK pop or even mainstream music.

Thanks for your attention. And don’t give up the fight !

All the best!

可以加Bauhinia Rhapsody

我估主要都係呢兩首

不屈進行曲
和你飛
fuck the popo

肥媽有話兒